岑敖暉、何潔泓分手 「不是關係的終點」

慌唔係利窮則散咩？議員又唔使旨意選到，一齊真係欣賞你有崇高的政治理念咩！大家啪啪啪之後回到起點，好來好去

樓主講嘢口吻咁似babycondom嘅

已經唔係靚唔靚女既問題 係直情樣衰

分手咪分手囉
又咩 「不是關係的終點」，「我們分手，但沒有分開」

痴閪線

有咩口唔口吻，按客觀事實作主觀評論有咩問題呀！

WFC

清文都唔係d咩好野，佢前仔係d三流拍片佬，個次返屋企撞正佢同咋一條仔大被同眠，無解釋不得止，仲喝條仔煮麵比佢食。佢細妹就去流浪比人搞大左個肚奉旨成婚

最弊呢d咁冇公共性都可以做政治新聞
呢對狗男女出左名矯情造作

女神分手了
機會不是我

佢唔係同周永康一咩齊嘅咩

死左膠分個手都要懶係煽情咁
好嘔心

想聽甜故

會唔會又走去跟左隻警犬

繼續做SP咁解囉

仲要係PI以上

然後就開始轉撐政府

過幾年仲生埋小朋友添

根本後生個班社運界好撚淫亂
熱狗食女滿已經係例子

建議你快手去打翻一兩次丁先 依加你係女都話靚

根本後生仔女都係好淫亂

似利窮則散

參選一定dq
一定考唔到公務員

分手不分開姐係間中會合體?

個男係咪數碼港酒店果個

咩口味

左膠講野就係咁長篇大論又矯揉造作

有冇四張野？

岑靚仔

條女

女朋友打緊官司條仔門外食煙

Bonix？

岑敖暉出年應該會出選立法會
接捧Heidi chu

content farm果然係content farm
條女響入面做都叫新聞

岑敖暉搞完雨傘
精神壓力真係好大

見到佢殘曬食煙呆曬

好慘
咁年青要背負咁沉重既事
重要腹背受敵

呢啲花邊嘢講嚟做乜

集中精神諗計對抗港共反送中啦，屌你老母

3p gotcha

yes

睇到呢d文青版分手文章真係好噁心

小野都要帶帽

分手使唔使公布

睇完頭幾句已經頂唔順浸左膠味

佢咁高質會吼食女滿？

自己分手公司放上去新聞

咩玩法

雖然唔同team

點知
可能世運低比人食

問下姐

袁嘉尉正啲

咁都上到新聞

想問而家做黃絲仲有冇食女福利

黃絲有幾高質 叫下口號就比人洗腦嫁啦 樣高質 思想邊會高質

去咗邊

袁嘉蔚大波仲有細粒，抱起黎屌一黎屌一流，唔怪得仇阿達成日想引人注意又塔哂膊頭抽水

正過油雞好多，返左荷蘭？

呢啲冇公共性既八卦野講黎做乜鳩
政治圈變娛樂圈？

成個功夫入面果個哨牙珍

香港冇政治圈，得娛樂圈同演藝圈

咁都比金鐘連登仔講到地底泥

最正社運女應該係眾志周庭同何嘉柔

兩個一過左21、2歲大學畢業開始走樣
始終唔係藝人 保養差少少

明顯髮線上移

周庭愈大愈正

WHO?

WHO

Quit左啦

我估遲下呢類分手新聞的下一對主角就係羅冠聰同袁嘉蔚

係就快d飛佢啦！9萬8又冇，尊貴議員身分又冇，跟佢把撚咩！搵返件長期飯票好過啦！

好似仲係處

肥左好多

搵仇思達？TBB d歡喜冤家劇情，阿達屋企又有錢

個閪有牽連

不能同意更多

前個排tinder碌倒何潔泓仲諗緊like唔like

屌夠了, 下一個

收皮啦條女 分手咪分囉 又要打一大埋煽情字

你like佢 佢都未必like返你

SP?

分個手都可以上新聞

「我們分手，但沒有分開」

為收呀岑敖輝做兵鋪路
中二病發

佢無講錯，分手但條J同個閪仲偶斷思蓮

逃犯條例 轉移視線

不是關係的終點

關我鳩事咩
咁都叫新聞丫？

Who

兩姐妹都九唔搭八㗎啦

何潔泓系泛民學聯時代產物（賞賜畀有社運功績幹事既學聯聖女）

學聯瓦解同時斷左呢個「聖女賞賜」傳統

見到大量連登仔話佢靚 就知道難怪香港極多狗公仲要係弱雞beta廢柴渣撚男 畀恐龍同豬閪食撚住

佢細妹又係得啖笑

家姐算醒，未被人中出，仲有得揀

各位連登仔注意：應屆羅定偉係隔離post 銅鑼灣羅素街職場欺凌言語攻擊事件 既打手 支持個幾隻恐龍同大塊閪欺凌 呢d臭閪同類/狗公 緊係覺得何潔泓正啦

掟煲呀掟蓋
得閒黎場友誼賽

咁都有人覺得靚 個世界真係痴撚左線

幾靚

細妹唔係離咗婚又有新仔喇咩？

全城中伏!

不是關係的終點
係咪即係關係不再男女，但上床交流可以繼續

吓，無跟得咁足，幾時o既事，個b點？

好矯情

公道講句，何雖然唔靚 但幾有味道
不過事實上係配唔上岑敖暉，一來年紀（姐弟戀），而且人地又靚仔又有錢性格又好

鄧健泓

鳩撚屎到
寫曬d 叫春文

鍵盤娘娘

同開名無分別

但我想知啲朵點嚟

佢fb, bb跟媽媽， 唔見曬老豆嘅tag同合照.

平時可以交bb俾親人睇， 繼續過流浪旅遊生活

renee同emillia同游薏禎呢？

李漫芬（tvb artist）

何潔泓

只有循學聯繫統參與社運既 社運女才有資格成為賞賜給學聯領袖的聖女

佔中失敗
本土派瓦解學聯
女學生參與學運不再是學聯獨家壟斷
切斷泛民源源不絕的「社運女供應鏈」

被間接打破的學聯「賞賜聖女」機制
只剩領袖 沒有聖女
學聯搞的學運自然沒啥號召力

佢條新仔IG有tag佢

啲遣詞用字想點

咁佢個仔都幾慘

個仔只係冇戴套ge副作用，係老母眼中係負累，如果生得似老豆仲慘

佢老豆好樣衰？

個樣叫正常，典型波希米亞式頹廢look

新仔係邊個

後生果班真係

兩姊妹唔算好靚, 不過幫佢哋影相嘅人, 影得佢哋靚, 成日影到雜誌/ 寫真風格咁

佢個仔好得意好可愛 生得好似呀媽
唔明點解個仔咁細個都可以長時間唔係身邊照顧佢
自己又繼續流浪
比著我實唔捨得

想知小野係邊個

呢單野都聽咗好多年

sp

嘩屌你老母 條女好撚醜樣

都係廢青姐 又唔係特別靚 你當人明星?

依家條女一定好後悔

人地左翼文青, 一生不羈放縱愛自由

人渣，第時個仔大個當佢透明，拜山先叫阿媽

利申番 我一直都有follow佢
初初都幾欣賞佢一個女仔咁勇去流浪
有睇佢ig既遊記同佢d文
同埋佢都有賣其他國家既手工藝品
將收益用係慈善度 幫助窮困既細路
算係幾有心
但係見佢ig好耐都冇update過佢個仔有d心up
咁細個父母已經離異
呀媽又走左去流浪
再次印證生仔真係要考牌

好有氣質喎

雞，全部都係雞

佢好幸福， 有家人支持佢追夢， 基本上同做女冇分別。 上年去印度巴基斯坦etc, 今年去土耳其etc

佢都有post嗰仔嘅， 但更多係post自己嘅旅行相

結完，生完，離完，都只係27歲，要搵第二春唔難。

P. S. 個仔堅得意。

極左
左膠個左

唔明點解可以有埋細路仔仲顧住去流浪

上個禮拜見到佢同條仔喺旺角等巴士但無睇條仔咩樣

利申：大家識大家，不過支持退聯比佢unfd

小明依啲所謂文青至係最虛偽最離地
講到自己點探索世界點好點貼地
咪又係自私，扔低個仔比屋企睇住至去到玩
正常個仔咁細個邊捨得唔見住多過幾日
佢仲要去長旅行喎

who?

左膠講野不嬲都鐘意嬌柔造作永遠都唔肯直接d講野
分手就分手
SP就SP
唔好當自己好熱血好浪漫

垃圾分手關人撚事呀 又唔係明星又冇知名度

仆街左膠學聯狗
搞散抗爭連分手都有咁大版報導
真係肉搏上陣反政府嘅就坐監都無人理

唔諗清楚就生出黎
bb就已經離婚
跟媽媽但阿媽又成日去長旅行
好似未玩夠咁搞到個仔無阿爸又無阿媽
有無考慮過小朋友咁細個好需要父母
唔係話交比屋企人照顧就大晒

有無多d佢細妹嘅嘢聽下
聽講離咗婚？

美化咗佢

點解佢咁有錢可以四圍流浪?

不是性關係的終點

遲D帶多幾件打亂種番香港比屋企人湊，又係冇老豆

呢啲係作為女性既堅強

佢女朋友唔係蘇永康咩？